[推到完場](ViuTV)齊木楠雄的災難(星期五深夜1215-1245)

超能力者齊木楠雄能夠窺視別人的內心、看透牆壁、以念力移動物品、瞬間移動，一出生就擁有一切的超能力。出生在一個平凡的日本家庭，卻天生就是個超能力者。雖然擁有足以毀滅世界的力量，但齊木楠雄每天只是想辦法讓自己默默地隱藏在人群之中。不想引人注目因此極力做個平凡人。然而事與願違，平凡的日子逐漸變成對他來說是個多災多難的生活......(維基百科條目)

CAST(不斷更新):
齊木楠雄 - 周良鴻
燃堂力
海藤瞬
照橋心美
灰呂杵志
夢原知予
鳥束零太
目良千里
窪谷須亞蓮
齊木國春
齊木久留美
松崎老師

啱啱睇咗 其實幾好笑

係幾好呀

好正

姓名就係真奧貞夫

有冇銀魂粵配水準？

以妖台嚟講水準唔差，係女聲弱雞左啲，尤其配照橋心美果位。
但要同銀魂比就有段距離

港式配音好正

噉本身銀魂就爆啲

係，所以齊木良鴻我係收貨。
少有地外判都玩配音員GAG。

第一集就有"齊木良鴻"呢個gag已經好好

做咩最後唔哦呼變左MY GOD

香港唔會用哦呼下化？

翻睇過日版幾次都覺得好好笑 估唔到港版配得幾正 又可以睇多次

難怪佢哋谷得咁「恆」

剛開始看，好好笑

每次睇有專屬bgm 既男人都好撚好笑

中二病

Judgement knights of thunder

今晚睇live先

明智選擇

OP 又幾好聽

一嚟就體育係

用生命值硬接

我想知點解呀，點解要我睇漫畫

係

夢原好細路女

viutv會keep d重温幾耐 想儲埋同老豆老母睇

有章魚

有人upload㗎嘛

你老豆老母是咪同齊木老豆老母一撚樣所以想俾佢地睇

兩公婆好正

做咩

係同呀公呀婆一樣

最尾呢part係噉串其他動畫、漫畫設定

係咪幾好呢

冇錄到

今集嘅gag位集中喺閃避球嗰度

頭先搬屋嗰度我阿爸阿媽都笑咗

知予應該係陳姻岐

聽撚錯咗

有超能力應該就唔會聽錯

你會畀人劇透

你哋點睇嚟緊出嘅真人版

又一個禮拜

正喎

聽晚播第三集 唔知有咩neta等緊我哋去留意呢?

今晚睇下日版估下先

照橋本身係一件臭西
而照橋本環奈就中咗出咗名就跌watt嘅宿命

點估
好似齊木良鴻呢種估佢唔到先驚喜

唔係喎
佢一時肥一時瘦（但做神樂嗰陣

齊木良鴻唔係一直都搞緊呢個gag喇咩？

咩時間播呀？
之前睇過想再睇多次

Post名

齊木良鴻呢個gag唔係第一日嘅事

開電視喇～～～～～

岩岩好趕到 即睇

AMA~~~zing

立即冇晒亦得～～～～

落地前跳起
屌

噉都被劇透
慘

呢啲咪就係Ama~zing囉

Dark Reunion 好恐怖

沉屍

溝女

章魚好似又做老散

粵配幾正喎

出世前就死咗

呢套好嘢嚟

下集有新角色
記得留意

一早睇曬，見有粵配突登開嚟睇下

我意思係粵配嚟講係好嘢

硬係覺得齊木語速快咗小小

CAST(不斷更新):
齊木楠雄 - 周良鴻
燃堂力 - 竺諺鴻
海藤瞬 - 黃尉斯
照橋心美
灰呂杵志
夢原知予
鳥束零太
目良千里
窪谷須亞蓮
齊木國春
齊木久留美
松崎老師 - 黎家希

噉齊木講嘢都幾快下，要啱口型表達到意思自然要語速快㗎啦

邊有開過口講野

咁其他人都要啦
仲有，對話嗰陣都係得咁多時間

又一個星期

今晚

遲到

守護靈

G

遮，全部都係遮

DQ

知予

下星期冇得睇

CAST(不斷更新):
齊木楠雄 - 周良鴻
燃堂力 - 竺諺鴻
海藤瞬 - 黃尉斯
照橋心美 - 廖欣怡
灰呂杵志
夢原知予
鳥束零太
目良千里
窪谷須亞蓮
齊木國春
齊木久留美
松崎老師 - 黎家希

係芝娃娃
judgement knight of~~

首歌好正

CAST(不斷更新):
齊木楠雄 - 周良鴻
燃堂力 - 竺諺鴻
海藤瞬 - 黃尉斯
照橋心美 - 廖欣怡
灰呂杵志
夢原知予 - 顧詠雪
鳥束零太 - 張振熙
目良千里
窪谷須亞蓮
齊木國春 - 何承駿
齊木久留美 - 莊巧怡
松崎老師 - 黎家希

利害

齊木國春係何偉誠

如果有分岐，等pure production studio 答案

你啱，我copy錯名

幾時先有得睇？

停一個星期

CAST(不斷更新):
齊木楠雄 - 周良鴻
燃堂力 - 竺諺鴻
海藤瞬 - 黃尉斯
照橋心美 - 廖欣怡
灰呂杵志
夢原知予 - 顧詠雪
鳥束零太 - 張振熙
目良千里
窪谷須亞蓮
齊木國春 - 何偉誠
齊木久留美 - 莊巧怡
松崎老師 - 黎家希

搞乜

真人版導演係福田雄一，係勇者義彥系列既導演，令人期待

係咪播錯野

係囉，上星期播左呢集

播錯上一集？

冇播錯

上星期咩事停播？上星期係重溫睇左呢集

唔記得喇，總之無播

笑撚死

走火警唔好死嗰part堅屈機

Hong Kong seven replay
好似係

應該花咗唔少心機
辛苦晒

今集高水準
不過唔鍾意佢用GG
根本都唔係解game over
唔知點解覺得「弊冇電」「返歸啦」嗰下好撚好笑

係有呢個意思喎
GG呢個term應用好廣泛

明明係要打完一場城陽茜丘對天龍嗰種級數嘅good game先講嘅，變咗質 (而且應該永遠冇法撥亂反正)

？？？

鬼佬都用GG做完場啦 有D野變左就係變左

一講GG，諗起I大識有個好風趣朋友又係好鍾意講GG
不過條友撐青衣臭鳩BENNY CHU唔還錢只係冇記性，講到佢係不嬲冇記性
收皮啦
果個朱啟南(網名：bennysam、cknckn)成撚日提起當年我同某個同學唔妥既野，佢條撚樣會冇記性？我就唔撚信啦
撐佢都搵第二樣講，話佢不嬲冇記性真係更加辣慶我呀

狙擊

sorry
我應該要加番

GG呢個詞都好耐下，其實仲興唔興？

冇咁常用

有冇頭四集backup?

有

求link/檔/drive

我宜家開始backup 由第5

心美首歌好正

我想問有冇人知漫畫依家係停左定冇人做漢化?
已經好多個月冇睇過

漫畫冇人漫化係因為受左騰訊嘅壓力
去貼嘅有人post左之後嘅
不過係騰訊版嘅殘體翻譯

去貼吧
自膠

山崎賢人

噉都執到個Last shot

0能力者個Part最尾，無啦啦攝鏡

原來就係真人版齊木良鴻

好正依套真係

冇錯

[url][LIHKG]粵語配音討論(07) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

睇咗原版好多次，但睇到你地啲留言想睇viutv配音版

宮野聲唔同咗嘅

上面回錯，sorry

轉咗2435開波

幾快手喎

屌成9日轉時間暫停播映又唔撚講，唔係睇連登知道又走失左垃圾viutv

我知都錄唔到

我唔睇上面訪問都唔撚知

WHY

上次預少咗時間，結果又要靠niko巴

渣ga

日文版個燃堂真係超好笑

不要再說了

漫畫人停左更新呀 好想繼續睇

大把掟你企

有邊日唔係傻佬

精神病

乖同kai

好少聽kai了

爆大鑊

又玩個logo

咁鬼長

nobody

不嬲好小人討論

呢間咩課室黎

Lur 督痰落佢地個頭

屌 做乜鳩扮女仔

啱啱我諗起男高中生日常

原來香港有播
但日文配音加佢地BGM真係無敵好笑

我真係恭喜你

屌

其實今次中配幾好

手提馬桶

燃堂老豆

元氣彈

好撚煩呀

乜乜小精靈

寵物小精靈

我正想打pokemon 一般系打唔到鬼系，要用鬼系打鬼系
果然英雄所見樂瞳

畀人拉唔出奇

「奶」鞋

水魚界

阿媽發癲

暴走

全人類燃堂化

燃堂化

燃堂L

噉齊木真人化呢

係仙氣吖哥瑪

而家咪預先講左你聽

即係唔好睇但要入場？

又推定先

阿哥配得好好笑

考第幾楠雄，睇唔到

又廢青又FF

91齊木
90燃堂

乜撚野呀

你老味你前妻

重口味

齊木：

燃堂老豆真係好黐線

呢套真係好撚正

目良
大食嘅女仔真係好正

魔術師同燃堂老母有關係真係估唔撚到

個魔術師好癲

好重口味
不過燃堂老母好似好醒咁

燃堂唔聲唔聲爆贏左

繼續吹.jpg

交配

老母

發覺日文語音好似好笑啲
中文個感覺有啲尷尬 怪怪地

傻人有傻福

廢game

講咩?

好撚on9年

我

女神係咪發緊光？

齊木溝左女神佢算啦

佢就係唔想

之前想睇，但上到viu tv個網睇唔返舊果d

有冇其他網睇得返？ (viu配音版 )

長期發光

齊木今集先發現自己係白痴仔
有咁多超能力，但平時多數都越搞越衰，仲未知?

個正太是誰配
齊木對個警察做咗乜

應該真係陳姻岐啦掛

應該係駱慧怡

我又錯

食兩舊屎

個3件豬扒

屌你發光

DIDI姐

多舊魚

佢阿哥根本就係變態

Delay No More好明顯係另一樣野

以為沖繩係外國
好撚搞鬼

點解照橋個身會發光？

賣廣告

女神

Expedia

燃堂條J

，

齊木性冇能

Bilibili

連登仔長度

齊木真係好撚正！我不斷推介朋友睇，仲一定要ViuTV配音版

99台同佢fd底 所以齊木先可以咁玩?

嗜leg

唔敢再睇小燃堂VS 唔敢再睇少 燃堂
笑死

有幾集冇咗

推定

新OP

做乜有個阿差

照橋自動幫手解圍

流鼻血

個樣勁衰

係囉

比試個試

D魚追埋去

小葵嚟嘅喂

夢原視覺、聽覺

鳩假期

Crying哥

以為又捉蟲
竟然Good End

竟然有得食

以前冇預告架飛機

原來有新角色

一時時有架

燃堂小學雞同佢打過

格食格

兵

おつふ

囧樣

打飛機

咁大波嘅

女僕

d配音

我對眼就係證據

第一次睇，呢套野又係痴線 ga wo

個樣

石屎

K-On

扮西蘭花

請坐低~~~

靚聲王都拎出黎玩

op

歌詞

玩埋中之人

真係好搞笑

唔得掂

石化

4字眼

點解係2%

gay

頂，唔記得睇

車車車

喂點還原㗎唔講嘅

JOJO都出埋

文盲

講過過左一日就會回復

bingo

夢原唔係隔離班嘅咩?

今集好多笑位

路痴笑左成集
加埋楠雄係側邊講個d野

同班
旅行先同組

個校長係咁講唔得掂

花江夏樹個neta應該學tvb改做香港配音員名啦

咁佢唱歌個段係播返日文原聲又唔係自己配音員再唱
改做個配音員名做乜，根本冇意思
gag唔一定本土左就會更好笑

呢個位玩唔到

今集配得幾好 自然左好多

目前最好笑嘅一集

推

OP2真係好煩

變態佬

剛力彩芽

轉左配音

邊個？

心美BB好撚正

心美開場嗰陣時好似有啲唔同

唔好去搶

妹子figure

一分鐘贈我一分鐘

反差萌 自抽

妹控好變態

唔記得歌名了

eo2?

好正啊今集

魅力移動

終於痴咗線

多啦a雄

一年放364日假

Sales狗

有龜

一關咖啡啫喱事就變傻喱

上次多啦b雄

照橋臨尾D鳩嗚

個蘿莉
俾面色聖誕老人

今次都係叫b雄，我禁錯制

頭先係咪講9up

最鐘意中二病海藤

傳染左比知予

廢up

CAST(不斷更新):
齊木楠雄 - 周良鴻
燃堂力 - 竺諺鴻
海藤瞬 - 黃尉斯
照橋心美 - 廖欣怡
灰呂杵志 - 郭浩勤
夢原知予 - 顧詠雪
鳥束零太 - 張振熙
目良千里
窪谷須亞蓮 - 陳漢祺
齊木國春 - 何偉誠
齊木久留美 - 莊巧怡
松崎老師 - 黎家希
高橋 - 袁德基
照橋信/六神通 - 黃榮璋

I ,我冇咗以前果種能力，一聽個配音就知道佢配過邊個角色

我從來都冇

剩係認得rae bb

知喇

只為推返上嚟

黐線

出得個幾秒

臨尾show女子組做乜鳩 又冇下文

因為連呢個SHOT都唔出，成集冇女學生出過場

咁多位大佬
睇左頭四集
第五集佢唔見左
viutv重播又剩係得16,17集
想睇5-15
有冇方法?

myself bbs 睇下有冇，再唔係唔介意英文嘅話用gogoanime，1080p又快

電影版預告

又唔錯

做了

讚自己

我頂................
大佬你想我點報答你?

多謝解答但唔駛了
樓主太勁

等價交換

正呀，可以追返之前d配音版
多謝巴打

回復原狀

218 5個喵

都唔知有冇屙到一滴

一隻小強轉變心態

大文豪大比鳥頭都抽埋

係
搞到我好想幫樓主含

請坐低

今集好正

次次睇都笑到死

照橋完全同中之人一樣

屌下星期冇

仆街，下星期冇得睇

有冇搞錯

新op完全唔得

又煩又嘈

今個禮拜是咪冇

明天繼續

今日星期三喎

仆街中伏

柚麗嘉.jpg × 369

大家請忘記呢件事

我都係近一兩年先睇多咗動畫

今日柒事連連

睇住金木頂住當先啦

仆街以為今日係星期五

真正星期五又冇人

等到喇

唔明佐藤個gag點解

屌阿公做乜鳩

配得好正

老傲嬌 笑撚死

霸氣盡失都仲咁串

過場做乜鳩

自動升起

藍藍天空高掛我的夢

乜水

我地中左催眠

姐係有出game?

屌畀佢搞到想玩

唔記得左睇

笑死我佢外公好正

呢集個遊樂場勁撚高質

今日

近排睇完先見到原來Viutv有 好想快啲出第二季

淨係講咗話整

漫畫腰斬左定冇人做漢化咋？

2018 年年頭，好似係
作者twitter 有講

tencent

報到先

go

John Lennon

李小龍

仲有steve jobs

愈上愈鬆

女齊木好正

成龍

女見女憎

海藤

阿銀同定春

回魂夜

剪

一講甜品即係變左另一個人

12道燶味

大嘥鬼陰魂不散

目良好正

雜嘜澤北竟然仲有得出場

心美命

葡萄牙

爆臭神掌

K100

真愛是真

呢節係想做乜

記念漫畫100話 ？

仲煩過火警演習嗰集

所有既火焰都會為我呢隻手而燃燒

植入式廣告

下集齊木阿哥終於出嚟

出阿哥了

原來日本播嗰陣係泡麵番形式，唔怪得話100集

今集譯得好地道 好好笑

今晚繼續

踢走咗

連下巴舊骨都係咁

變埋做模型車

兩公婆

London Eye

大台式對白

阿哥好勁

九億分

自暴自棄去劍橋

捉伊因

一定係dark reunion嘅陷阱

謝燃

有跟蹤裝置

佢都叫自暴自棄

屌，抖M

猩猩連環殺人犯

都唔係一個字

說甚麼春天

說什麼春天

屎

燃堂

呢個好笑

齊木阿哥是咪張振照？

下集照橋個樣

中二病條友真係好搞笑
俾大哥問到投降

郭俊廷，即係金木研

齊木班frd全部都搞笑嫁啦

多謝指教

睇過日配 睇你地講得咁好笑星期五晚都睇下先

睇啦

做啦

Go

女巫秀秀

設定

屌full晒

易燃物體

用拍邊

齊木領域

網球王子

快啲走

咪咪

美國隊腸

又係dark reunion

渣武器

廢柴

齊木都中埋中二病

音樂一出人都醒神d

乜事

帶𡃁仔

唔係千年一遇咩？

成班人都癲嘅

秒過暑假

二號

完

進入倒數階段

今晚繼續

就完都仲有新角

香港會唔會上佢套真人版
應該會好過銀魂

如果有得原班人馬粵配就正
不過就算香港上而家都唔興有粵配

哦呼, 整到狗叫咁有D怪之外其他都好正。
我最初會以為配做OPPS

碟版可能有

今日同唔到大家live

開場

步步驚心美

乜就黎完？

淘番嚟

就黎有二期

扮瞓都信

冬天的冠軍

西伯利亞

木良真係好正

哦，仲以為佢cut唔播

夢原呢?

咖啡啫喱
上面嘅健身器材

笑死

岩布仙尼

幻影軍團隔離台

點解齊木可以去黐餐

金閃閃

又完

暫停播映?!!

頂多一個星期

下集最後啦

做完做乜？

粵語版越睇越好睇，下集完好唔捨得

鐘意睇齊木多過銀魂

wiki話電視動畫有24集架wo

所以下一集就係最後一集喇 有得睇好睇

不要說了

今集對白諗得幾好

點解暫停？
而家播緊金田一，點解唔播齊木？

暫停播映

啱啱睇wiki先知9.9先播最後一集

下星期最後一次集合

七大罪都好似幾好睇

正想講

一齊支持下香港配音員

當然

今晚！

有無人睇緊

今晚有野做無得睇大結局live

睇緊

播

最後了

變咗棟篤笑

肥到咁

蝶野好似同燃堂有關係？

以為係隻豬行緊目良真係好正

指定奸角

燃堂阿媽個前夫,好似係

後父

繼父

sor記錯

你都啱
後尾再離婚

齊木個樣

動畫冇出過冇配音

有d感動

海藤做真心

計劃通

齊木好9

燃堂好痛

塊鏡笑左

燃堂好直

唔識既二打六

我記得漫畫播片個陣係lag到仆街

齊木有咁既朋友真係好

完左啦

咁快就完

人生有個真正朋友的確好~極!

咁多位我哋有緣再見

再見了

好期待第二季
希望香港都係同一班人製作

下一季

望係咁望

聽講下年出第二季
最快應該都要後年先再出配音版

Live再開

日本有第二季消息未呢?

製作中

除左眼鏡咪又係赤司咁樣

愈配愈好
最尾個集好好睇好好笑

下星期播七大罪 好冇睇？

Sin 七大罪好睇d，應該